元朗站要人

一大班狗封左yoho 2 出口
困左成班人

封咗2期連接西鐵出口？咩事要封

好多警察都拎住槍係元朗站